人民日報--美國國家主席選舉辯論，拜登表現遠勝特朗普

sleepy joe 雖然瞓左，但仍然保持住風度編編

人民日報總編有得翻牆睇？

唔使睇都知拜登贏撚緊

人民日報-拜登必勝